<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Via Horizonte</title>
    <link href="https://viahorizonte.life/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://viahorizonte.life" />
    <updated>2021-05-31T16:16:00-03:00</updated>
    <author>
        <name>Guto Carvalho</name>
    </author>
    <id>https://viahorizonte.life</id>

    <entry>
        <title>Conduta</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/conduta/"/>
        <id>https://viahorizonte.life/conduta/</id>

        <updated>2021-05-31T16:16:00-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Queremos sempre manter uma boa convivência entre todos aqui no prédio. Respeito e bom senso sempre! Sobre a gestão do Via Moradores não tem autonomia para demandar a equipe de AGPs em qualquer ação. Moradores que desejarem registrar alguma situação, solicitar ajuda, esclarecimentos, reclamações ou&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Queremos sempre manter uma boa convivência entre todos aqui no prédio.<br><br>Respeito e bom senso sempre!</p>
<p><strong>Sobre a gestão do Via</strong><br><br>Moradores não tem autonomia para demandar a equipe de AGPs em qualquer ação.</p>
<p>Moradores que desejarem registrar alguma situação, solicitar ajuda, esclarecimentos, reclamações ou elogios deve fazer pelas vias formais através dos e-mails abaixo:<br><br><a href="mailto:administracao@viahorizonte.life">administracao@viahorizonte.life (síndico)</a></p>
<p><a href="mailto:conselho@viahorizonte.life">conselho@viahorizonte.life</a></p>
<p>Pedimos que respeitem nossa equipe com o mesmo respeito que teria com uma pessoa de sua família. Eles estão aqui para nos ajudar e merecem todo o nosso carinho por cuidarem tão bem de nós.<br><br><strong>Abusos no geral<br><br></strong>Termos inadequados, intimidação, perseguição, comportamento rude, ofensivo ou desrespeitoso não serão tolerados;</p>
<p>Piadas sexistas, machistas, misóginas ou discriminatórias, contra minorias, pessoas ou grupos não serão toleradas;</p>
<p>Não aceitaremos comentários ofensivos sobre gênero, orientação sexual, condição financeira, deficiências, aparência física, raça ou credo;<br><br>Se algo acontecer as vítimas serão amparadas e terão todo o apoio para buscar as autoridades competentes para resolver a situação.<br><br><strong>Abusos com nossa equipe<br><br></strong>Em especial, abusos contra nossa equipe serão registrados no livro de ocorrência, na delegacia da Cidade Ocidental e o morador será notificado, podendo ser multado e em casos extremos convidado – judicialmente – a se retirar do condomínio.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Construtora Via</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/via/"/>
        <id>https://viahorizonte.life/via/</id>

        <updated>2021-05-31T15:10:01-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    A VIA foi a construtora responsável pelo empreendimento. O empreendimento foi entregue em 2016. A VIA já teve até escritório dentro do Via Horizonte, dando um apoio excelente e cuidando da garantia dos apartamentos, fazendo também diversas melhorias no complexo após a entrega. No momento&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>A VIA foi a construtora responsável pelo empreendimento.<br><br>O empreendimento foi entregue em 2016.<br><br>A VIA já teve até escritório dentro do Via Horizonte, dando um apoio excelente e cuidando da garantia dos apartamentos, fazendo também diversas melhorias no complexo após a entrega.<br><br>No momento a VIA está em recuperação judicial e não tem mais escritório no Via Horizonte.<br><br>- http://www.grupovia.com.br/recuperacao-judicial<br><br>Devido a uma dívida com o Bradesco, em 2019 a VIA repassou cerca de 70 unidades para quitar dívidas com o banco. O banco através de um de seus Fundos de Investimentos revendeu estas unidades, todas já foram vendidas.<br><br><strong>Consigo acionar a via para reparos ou garantia?</strong><br><br>No caso da VIA, só é possível acionar via justiça, mas é um processo lento e sem garantias.<br><br>A maioria dos novos e antigos moradores arca com os reparos diretamente.<br><br><strong>Contatos</strong><br><br>- Telefones: (61) 3403-4094 e 3403-4081<br>- Email: sac@grupovia.com.br<br>- Site: http://www.viaempreendimentos.com.br</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Obras</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/obras/"/>
        <id>https://viahorizonte.life/obras/</id>

        <updated>2021-05-31T15:05:46-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    O horário de execução de obras ou serviços – que impliquem em barulho, nas unidades autônomas ou nas dependências do Condomínio, será das 08 às 18 horas, com observância de silêncio no horário de almoço das 12 às 13 horas. É vedada a execução de&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>O horário de execução de obras ou serviços – que impliquem em barulho, nas unidades autônomas ou nas dependências do Condomínio, será das 08 às 18 horas, com observância de silêncio no horário de almoço das 12 às 13 horas.<br><br>É vedada a execução de obras aos domingos, sendo admitida aos sábados e feriados no horário das 09 às 13 horas, por motivo justificado, a critério do Síndico.<br><br>É de responsabilidade do condômino executor de obras ou serviços a retirada de entulhos de forma apropriada, recomenda-se a utilização de caçambas. Além disso é de responsabilidade do condômino executor zelar pelo bom uso, limpeza e manutenção dos locais de trânsito, elevadores, corredores, áreas comuns e calçadas da área externa do prédio (caminho pra a caçamba), bem como a rua em que estiver sua caçamba.<br><br>Qualquer obra ou reparo de conservação, nas áreas comuns ou nas privativas, deverá observar o Código de Obras e Postura do Município de Cidade Ocidental - GO.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Coleta do lixo</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/coleta-do-lixo/"/>
        <id>https://viahorizonte.life/coleta-do-lixo/</id>

        <updated>2021-05-31T15:04:42-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                     A coleta nas torres é feita diariamente. Cada andar possui uma local para armazenamento de lixo com duas lixeiras, uma para lixo seco, outra para lixo orgânico. A coleta começa no andar mais alto e vem descendo. Pela manhã ideal colocar o lixo até&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p><br>A coleta nas torres é feita diariamente.<br><br>Cada andar possui uma local para armazenamento de lixo com duas lixeiras, uma para lixo seco, outra para lixo orgânico.<br><br>A coleta começa no andar mais alto e vem descendo.<br><br>Pela manhã ideal colocar o lixo até às 08 horas, a coleta da manhã finaliza às 9:00 horas.<br><br>Pela tarde ideal colocar o lixo até às 14 horas, a coleta da tarde finaliza às 15:30 horas.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Entrega de comida</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/entrega-de-comida/"/>
        <id>https://viahorizonte.life/entrega-de-comida/</id>

        <updated>2021-05-31T14:53:14-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    A entrega deve ser feita através da portaria do bloco A. O morador será avisado que seu pedido chegou, e este deve retirar na portaria. Não é permitido que entregadores acessem o prédio sem acompanhamento de um AGP.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>A entrega deve ser feita através da portaria do bloco A.</p>
<p>O morador será avisado que seu pedido chegou, e este deve retirar na portaria.<br><br>Não é permitido que entregadores acessem o prédio sem acompanhamento de um AGP.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Entregas de grandes objetos</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/entregas/"/>
        <id>https://viahorizonte.life/entregas/</id>

        <updated>2021-05-31T14:50:44-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Entregas de grandes objetos como móveis, geladeiras, etc, deve ser realizado entre 08 e 18 horas, de segunda a sexta e de 08 as 12 horas no sábado.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Entregas de grandes objetos como móveis, geladeiras, etc, deve ser realizado entre 08 e 18 horas, de segunda a sexta e de 08 as 12 horas no sábado.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Correspondência</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/correspondencia/"/>
        <id>https://viahorizonte.life/correspondencia/</id>

        <updated>2021-05-31T14:49:16-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    A correspondência é recebida na portaria A. É verificado o destinatário, caso exista, é recebida e ocorre o registro no livro. O morador é notificado via sistema. Correspondência é recebida de forma contínua, 24 horas.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>A correspondência é recebida na portaria A.</p>
<p>É verificado o destinatário, caso exista, é recebida e ocorre o registro no livro.</p>
<p>O morador é notificado via sistema.<br><br>Correspondência é recebida de forma contínua, 24 horas.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Site</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/site/"/>
        <id>https://viahorizonte.life/site/</id>

        <updated>2021-05-31T06:09:12-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Site mantido por guto@viahorizonte.life. Este site é uma iniciativa individual.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Site mantido por <a href="mailto:guto@viahorizonte.life">guto@viahorizonte.life</a>.<br><br>Este site é uma iniciativa individual.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Contato</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/contato/"/>
        <id>https://viahorizonte.life/contato/</id>

        <updated>2021-05-31T11:07:57-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Telefone do Via Horizonte 61-3771-7524 E-mail da administração administracao@viahorizonte.life E-mail do conselho conselho@viahorizonte.life Endereço Alameda Mamoré II, Quadra C02, Conjunto 5, Edificio Via Horizonte, Bairro Alphaville Brasília, Cidade Ocidental/GO, 72897-900
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p><strong>Telefone do Via Horizonte</strong></p>
<p>61-3771-7524<br><br><strong>E-mail da administração</strong></p>
<p><a href="mailto:administracao@viahorizonte.life">administracao@viahorizonte.life</a><br><br><strong>E-mail do conselho</strong></p>
<p><a href="mailto:conselho@viahorizonte.life">conselho@viahorizonte.life</a><br><br><strong>Endereço<br><br></strong>Alameda Mamoré II, Quadra C02, Conjunto 5, Edificio Via Horizonte, Bairro Alphaville Brasília, Cidade Ocidental/GO, 72897-900</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Ramais</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/ramais/"/>
        <id>https://viahorizonte.life/ramais/</id>

        <updated>2021-05-31T05:46:42-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                     Ramal Número Portaria Central 1 Portaria Torre A 26 Portaria Torre B 20 Administração 23 Academia S2 24 Brinquedoteca 28 Churrasqueiras 29 Espaço Gourmet 27 Sala de estudos 25 Sala de segurança 21 Salão de festas Infantil 22 Salão de festas Adulto 23 Telefone&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h2 id="toc_0"> </h2>
<table>
<thead>
<tr>
<th><strong>Ramal</strong></th>
<th>Número</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>Portaria Central</td>
<td>1</td>
</tr>
<tr>
<td>Portaria Torre A</td>
<td>26</td>
</tr>
<tr>
<td>Portaria Torre B</td>
<td>20</td>
</tr>
<tr>
<td>Administração</td>
<td>23</td>
</tr>
<tr>
<td>Academia S2</td>
<td>24</td>
</tr>
<tr>
<td>Brinquedoteca</td>
<td>28</td>
</tr>
<tr>
<td>Churrasqueiras</td>
<td>29</td>
</tr>
<tr>
<td>Espaço Gourmet</td>
<td>27</td>
</tr>
<tr>
<td>Sala de estudos</td>
<td>25</td>
</tr>
<tr>
<td>Sala de segurança</td>
<td>21</td>
</tr>
<tr>
<td>Salão de festas Infantil</td>
<td>22</td>
</tr>
<tr>
<td>Salão de festas Adulto</td>
<td>23</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<h3 id="toc_1">Telefone do Via Horizonte</h3>
<ul>
<li>61-3771-7524</li>
</ul>
<h3 id="toc_3">Ligando entre apartamentos</h3>
<p>Ligando para o Bloco A</p>
<ul>
<li>Digite 1 + número</li>
</ul>
<p>Ligando para o Bloco B</p>
<ul>
<li>Digite 2 + número</li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
