<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Via Horizonte</title>
    <link href="https://viahorizonte.life/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://viahorizonte.life" />
    <updated>2021-05-31T00:52:33-03:00</updated>
    <author>
        <name>Guto Carvalho</name>
    </author>
    <id>https://viahorizonte.life</id>

    <entry>
        <title>Mudei, e agora?</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/mudei-e-agora.html"/>
        <id>https://viahorizonte.life/mudei-e-agora.html</id>

        <updated>2021-05-31T00:52:33-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Agora que chegou é hora de aproveitar sua nova casa e fazer novas amizades :) Aproveite a piscina, academia e o calçadão para fazer uma excelente caminhada e cuidar de sua saúde! Vamos a algumas dicas simples para quem acaba de chegar ;) Você se tornou&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Agora que chegou é hora de aproveitar sua nova casa e fazer novas amizades :)</p>
<p>Aproveite a piscina, academia e o calçadão para fazer uma excelente caminhada e cuidar de sua saúde!</p>
<h2 id="dicas-da-família-901a">Dicas da Família 901.A</h2>
<p>Vamos a algumas dicas simples para quem acaba de chegar ;)</p>
<h3 id="agora-é-goiás">Agora é Goiás!</h3>
<p>Você se tornou um(a) legítimo(a) morador(a) da Cidade Ocidental em Goiás, isso por mais ou menos 100 metros :)</p>
<p>Eu gosto de falar que estamos em cima da linha do Quadradinho!</p>
<p>Atualize seu endereço nos bancos, escolas, trabalho, gdf, detran, receita, amazon, mercadolivre, google, apple e mais!</p>
<ul>
<li>Alameda Mamoré II, Quadra C 02, Conjunto 05</li>
<li>Edifício Via Horizonte, APTO XX, BLOCO X</li>
<li>CEP 72.897-900</li>
<li>Cidade Ocidental, Goiás.</li>
</ul>
<h3 id="compras-pela-internet-chega-aqui">Compras pela internet, chega aqui?</h3>
<p>Sim chega, e chega rápido, principalmente da Amazon e Mercado Livre.</p>
<h3 id="ifood-funciona-aqui">Ifood funciona aqui?</h3>
<p>Sorry, não atende em nossa região.</p>
<p>Mas fica tranquilo, acesse a página de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/delivery">Delivery</a>, temos boas opções e com entrega no prédio.</p>
<p>Além do delivery no estacionamento do R2 temos um mini-mercado ALPHA em um container, acessível a todos por aplicativo.</p>
<h3 id="jardim-abc">Jardim ABC</h3>
<p>O local mais próximo para nos ajudar é o Jardim ABC, lá você vai encontrar mercados, farmácias, distribuidoras de bebidas, restaurantes e mais.</p>
<p>Destaques em nossa opinião:</p>
<ul>
<li>Restaurante Dona Bia</li>
<li>Pizzaria ABC</li>
<li>Lava Jato Champiom</li>
<li>Supermercado Cristal</li>
<li>Açougue Bom Jesus</li>
<li>Chaveiro ABC
<ul>
<li>Trocamos os segredos das portas na mudança, recomendo!</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h3 id="internet-fibra">Internet Fibra</h3>
<p>Temos dois provedores que atendem o prédio, são eles VEC e R2.</p>
<ul>
<li>https://skill.net.br/abc/</li>
<li>https://www.site.r2telecom.com.br</li>
</ul>
<p>A Skillnet oferece melhores velocidades de UPLOAD, IP Fixo e te dá acesso ao modem se você solicitar.</p>
<p>A R2 não dá acesso ao modem, não tem IP Fixo e suas velocidades de UPLOAD são inferiores .</p>
<p>As velocidades de DOWNLOAD são equivalentes.</p>
<p>Ambos funcionam bem, alguns moradores contratam ambas para ter redundância do LINK – vale a pena. (nós usamos)</p>
<p>Ambos entregam fibra, contudo, a fibra em alguns pontos é aérea e ocorrem rompimentos em temporais, isso é comum, infelizmente.</p>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/servicos">serviços</a>.</p>
<h3 id="armário-de-aço-para-garagem">Armário de aço para garagem</h3>
<p>A EBM já instalou alguns aqui no prédio no bloco A, o 503-A recomenda.</p>
<ul>
<li>61-3040-2317 e 61-4102-9439</li>
</ul>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/prestadores">prestadores</a>.</p>
<h3 id="tela-de-proteção">Tela de proteção</h3>
<p>A INOVA REDES atende muito bem e fez toda proteção da casa, recomendamos 61-98271-7265.</p>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/prestadores">prestadores</a>.</p>
<h3 id="marceneiro">Marceneiro</h3>
<p>O Bruno fez os armários do 1005 B, ficaram ótimos, contato 61-98405-4830.</p>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/prestadores">prestadores</a>.</p>
<h3 id="pedreiro-e-serviços-gerais">Pedreiro e serviços gerais</h3>
<p>Quando chegamos foi necessário reparar alguns azulejos da cozinha e dos banheiros que estavam soltando, além de alguns consertos e instalações hidráulicas e elétricas simples.</p>
<p>Recebemos a indicação do Sr. Lázaro que atendeu o 1005 B ( 61-98170-7320 ), resolveu tudo pra gente, recomendo.</p>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/prestadores">prestadores</a>.</p>
<h3 id="celular">Celular</h3>
<p>A operadora Vivo é a que funciona melhor, inclusive seu 4G pega todo o complexo, dá para fazer até vídeoconferência, é a operadora que recomendamos para a região.</p>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/servicos">serviços</a>.</p>
<h3 id="posto-de-combustível">Posto de Combustível</h3>
<p>O melhor posto - e o único - é o Ipiranga no KM 9 da DF 140, lá também tem uma lanchonete SUBWAY e uma excelente distribuidora de bebidas.</p>
<p>A entrada é pela frente do Condomínio Santa Mônica, em qualquer sentido na DF 140.</p>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/prestadores">prestadores</a>.</p>
<h3 id="padarias">Padarias</h3>
<p>A padaria mais conhecida da região fica no Tororó chama-se SELETA. Ela está cerca de 10 KM de distância do prédio, mas vale a pena e tem uma ótima Pizza.</p>
<p>No ABC tem a padaria chamada OXENTE no centro, sendo uma segunda opção.</p>
<p>O supermercado Rio Verde também oferece uma padaria interna.</p>
<p>Se você estiver animado(a) pode ir na Cidade Ocidental (cerca de 25 KM) nas padarias "Padre Cícero" e "Francisco", tem coisas bem em conta como paes Gourmet, queijos e kits que podem durar a semana toda, vale a pena e muita gente do prédio vai lá comprar quitutes para a semana.</p>
<p>Nos Jardins Mangueira temos a padaria Pão Dourado</p>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/delivery">delivery</a>.</p>
<h3 id="padarias-1">Padarias</h3>
<p>No jardim ABC temos 3 mercados pequenos, eles até quebram o galho, mas nós preferimos ir no Super Adega ou mercado Ideal nos Jardins Mangueiral, fica a dica!</p>
<h3 id="lava-jato">Lava jato</h3>
<p>O lava jato Champion – próximo do mercado Cristal – oferece um serviço de buscar e devolver o carro aqui no Via Horizonte, um dos sócios é morador do prédio. O atendimento é excelente!</p>
<ul>
<li>61-9955-4700 (renan)</li>
</ul>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/prestadores">prestadores</a>.</p>
<h3 id="restaurante">Restaurante</h3>
<p>O Dona Bia é sem dúvida o mais bonitinho da cidade, oferece ótima comida e entrega aqui no Via Horizonte!</p>
<ul>
<li>61-99843-5987</li>
<li>61-3227-2145</li>
</ul>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/delivery">delivery</a>.</p>
<h3 id="pizzaria">Pizzaria</h3>
<p>A Pizza ABC é uma excelente opção e entrega no prédio.</p>
<ul>
<li>61-9659-7743</li>
</ul>
<p>Acesse a lista completa de <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/delivery">delivery</a>.</p>
<h3 id="ainda-tem-dúvidas-pode-me-ligar">Ainda tem dúvidas? pode me ligar!</h3>
<p>Se precisar de alguma coisa é só ligar aqui no 901.A que teremos o prazer em ajudar vocês ;)</p>
<p>Guto e Família!</p>
<h2 id="lista-completa-de-fornecedores-serviços-e-delivery">Lista completa de fornecedores, serviços e delivery</h2>
<p>As dicas acima foram oferecidas pela turminha do 901.A, mas existem diversos serviços e fornecedores na região.</p>
<p>Acesse a lista completa – em constante construção.</p>
<ul>
<li><a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/servicos">Serviços</a></li>
<li><a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/prestadores">Prestadores</a></li>
<li><a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/delivery">Delivery</a></li>
</ul>
<p>Ajude a manter a lista atualizada!</p>
<p>Mande sugestões para <a href="https://viahorizonte.life/docs/morador/cheguei">contato@viahorizonte.life</a>.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Quero me mudar, e agora?</title>
        <author>
            <name>Guto Carvalho</name>
        </author>
        <link href="https://viahorizonte.life/quero-me-mudar-e-agora.html"/>
        <id>https://viahorizonte.life/quero-me-mudar-e-agora.html</id>

        <updated>2021-05-31T00:48:50-03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Seja muito bem vindo ao Via Horizonte! Qualquer dúvida procure um AGP para te auxiliar.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Seja muito bem vindo ao Via Horizonte!</p>
<h2 id="dicas-importantes">Dicas importantes!</h2>
<ul>
<li>Pegue o kit de chaves com seu(ua) corretor(a)!</li>
<li>Faça seu cadastro na administração do prédio, qualquer dúvida ligue no 61-3771-7524</li>
<li>Chame um chaveiro e troque o segredo de sua porta de entrada (dica importante)</li>
<li>Solicite a ligação de água em sua unidade para a administração do prédio (leva 24 horas após o pedido)</li>
<li>Solicite a ligação da energia em sua unidade na ENEL (leva até 5 dias úteis após o pedido). O tipo de relógio é <strong>trifásico</strong>, padrão do prédio.</li>
<li>Identifique sua vaga com ajuda dos agentes de portaria</li>
<li>Identifique sua caixa de correio com os agentes de portaria</li>
<li>Pegue a chave do seu carrinho de compras na PORTARIA B (2 chaves)</li>
<li>Solicite seu usuário no sistema do prédio e agende você mesmo a sua mudança pelo sistema web</li>
<li>É proibido fumar em qualquer área comum do prédio. (Lei 12.546/2011)</li>
</ul>
<h2 id="antes-de-mudar">Antes de mudar</h2>
<ul>
<li>Faça uma profunda limpeza no apartamento</li>
<li>Faça uma dedetização com algum produto como K-othrine CE 25</li>
<li>Se você tem filhos pequenos, instale as redes de proteção</li>
<li>Se você tem gatos ou cachorros, instale as redes de proteção com distância de 5 cm entre parafusos
<ul>
<li>Peça para não deixar nenhum tipo de vão livre nas áreas técnicas, especialmente se tiver gatos</li>
</ul>
</li>
<li>Se tem alérgicos a insetos em casa, instale a tela mosquiteira</li>
<li>Leve um técnico e verifique instalações hidráulicas, elétricas, iluminação e conector do gás</li>
</ul>
<h2 id="horários">Horários</h2>
<ul>
<li>A janela de mudanças ocorre entre 08 e 18 horas no dias úteis e das 09 às 13 no sábado.</li>
<li>Entre 12 e 13 horas o pessoal precisa dar um pause na mudança, é o horário de almoço dos AGPs.</li>
</ul>
<h2 id="acessos">Acessos</h2>
<ul>
<li>Portaria A e B tem acessos próprios para entrada da mudança</li>
<li>Use sempre o elevador de serviço e escadas, deixando os demais elevadores para uso dos moradores do bloco</li>
<li>Verifique se o elevador de serviço está com o FORRO, caso não, solicite aos AGPs</li>
<li>Tome cuidado com o peso máximo permitido no elevador de serviço</li>
<li>Tome cuidado com o piso e as paredes no transporte dos móveis para sua unidade</li>
</ul>
<p>Qualquer dúvida procure um AGP para te auxiliar.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
